2隻貓女4個月大食野有時會卡卡聲..

想問下大家係咪因為佢換牙所以會有咁既聲，定有其他問題？我聽到佢地咁既聲都有啲辛苦

係咪咬乾糧啲聲咋？

我個隻食野會狗叫咁

樓主食嘢係咪靜音的

唔係，食罐個陣，已經整爛晒
佢好似咬石仔咁聲

推

你食邊隻罐？

金裝monpetit
呢幾日又冇左聲，我覺得係佢換牙仔撞到啲牙